[HKUSPACE] Best5 19 入咗asso sosci 求add/drop 建議 爆Sem 1

小弟2020DSE 19分 讀phy bio
444433
目標 HKU Bachelor of Social Science
有冇Ching 幫下小弟

Add drop, 㨂科, 易攞 A grades, 策略...

唔撚識上網搵？